仆街你街 溫羅太郎俾人腰斬

明明套野好好睇
集集超展開估佢唔到
咁都斬真係食撚屎